De professor merkte het ook op en wenkte me dat te doen breng hem naar boven.
Ik deed het en liet hem aan de deur van de kamer, zoals ik voelde dat hij graag alleen bij haar zou zijn, maar hij nam mijn arm en bracht me naar binnen en zei hees: 'Je hield ook van haar, oude kerel, ze vertelde me er alles over, en dat was zo geen vriend had een grotere plaats in haar hart dan jij.
Ik weet niet hoe bedankt voor alles wat je voor haar hebt gedaan.
Ik kan nog niet denken ... " Hier brak hij plotseling af en sloeg zijn armen om mijn schouders en legde zijn hoofd op mijn borst, huilend: "Oh, Jack!
Jack!
Wat zal ik doen!
Het hele leven lijkt van mij weg te zijn in één keer, en er is niets in de wijde wereld waar ik voor kan leven. '
Ik troostte hem zo goed als ik kon.
In dergelijke gevallen hebben mannen niet veel nodig Expressie Een greep van de hand, het aanhalen van een arm boven de schouder, een snik in harmonie, zijn uitingen van sympathie die een man dierbaar is hart Ik bleef stil en stil tot zijn snikken wegstierven, en toen zei ik zacht voor hem: - "Kom en kijk haar aan."
Samen liepen we naar het bed en ik tilde het gazon van haar gezicht.
